個樣毒，係唔係無做錯嘢都得罪人。

啱啱做完gym 之後，就去搭東鐵翻屋企。
入咗車箱之後，我就(I)咗落去車門旁邊，諗住覆wtps,覆完之後無啦啦有位女士走過黎用中指指我 我當時真係o咗嘴，跟住就係咁話我做男人仔到咁不如去死，又話我周身郁，又話我對住玻璃r 頭，不斷瘋狂鬧我，我真係唔識比反應，我真係好無奈，落車都要追住黎鬧 救命啊，點解要咁對我

嗰位女士重要係中年濃妝

唔止個樣毒 你個成個人都毒

我毒都毒到唔敢去望人，點解要咁話我

咁佢話你啲野 你覺得有無道理

做完gym有冇沖埋水先走呀
係咪係成身汗又臭

沖埋涼，用埋止汗劑啦

都無一樣我有做

你最毒係唔識悍衛自己
做gym都無撚用

唔通打佢咩

幫佢開年啦

我除咗無奈都唔識反應，點幫佢開年

有時未必你問題 有啲女人係好敏感 郁啲又話人非禮乜乜乜 同佢嘈都無用 唯有走快啲

我行開佢都繼續鬧，我驚係連登見到自己

點解唔覺得佢痴線 要覺得係你自己問題先

我都唔知

呢D擺明癲婆黎啦ching

所以問題係你自卑

無啦啦搞我

小小啦